<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="hello">Hello World, OklientActivity!</string>
    <string name="app_name">Oklient</string>
    <string name="info1_header">Что? Зачем?\n</string>
    <string name="info1_content">Oklient —очень полезная штука, которая позволит вам быстро и удобно выразить свое мнение о качестве предоставленных услуг. Теперь вместо выяснения отношений с персоналом и требований подать жалобную книгу, можно спокойно оставить свой отзыв с помощью нашего терминала и быть уверенным, что ваше мнение будет услышано теми, кто в этом крайне заинтересован — владельцами заведения.\n\n</string>
    <string name="info2_header">Как?\n</string>
    <string name="info2_content">У вас всегда есть два способа донести свое мнение руководству. Первый — просто укажите, на что следует обратить внимание владельцам, быстро ответив на вопросы анкеты. Это не займет много времени, так как сама анкета построена очень логично, а весь процесс сводится к нескольким касанием к экрану терминала.\nВторой способ подойдет тем, кого после посещения заведения переполняют чувства глубокой благодарности или дикое раздражение. Oklient дает возможность отправить послание напрямую начальству, для этого нужно просто нажать кнопку «Сообщение руководству своими словами» и с помощью цифровой клавиатуры ввести текст.\nВ обоих вариантах вы можете указать свои контакты или остаться анонимом.\n\n</string>
    <string name="info3_header">Вопросы?\n</string>
    <string name="info3_content">Если остались вопросы или появились замечания — обратитесь к администратору заведения или свяжитесь со службой поддержки компании «Оклиент»: +7 (499) 755 6 987, foryou@oklient.ru\n\n</string>
    <string name="timer_string1">Опрос будет автоматически прерван через</string>
    <string name="timer_string2">Если вы не закончили заполнение, нажмите</string>
    <string name="timer_string3">сек.</string>
    <string name="timer_continue">Продолжить</string>
    <string name="hint_custom">Свой вариант ответа</string>
    <string name="outro_header">Спасибо за отзыв!\n</string>
    <string name="outro_content">Он поможет улучшить качество наших услуг.</string>
    <string name="button_close">Закрыть</string>
    <string name="intro_sync_msg">Синхронизация с сервером...</string>
    <string name="options_server">Сервер:</string>
    <string name="options_sync">Период синхронизации, мин:</string>
    <string name="options_devid">ID устройства:</string>
</resources>
